係咪有D行業注定人工唔會高？

利申：工程撚

係start Up 到做，依家月入15K，暫時唔見得老闆會人工，30歲前唔見得人工會過20K

其實係咪應該轉行？

保安

係有啲行業注定唔會人工高
但應該唔係工程囉

同埋你果間係真start up、定純粹係新公司 / 細公司扮start up？
你睇返wiki start up的定義「a newly emerged, fast-growing business that aims to meet a marketplace need by developing a viable business model around an innovative product, service, process or a platform」

你間firm提供的services係咪innovative?

會計撚（Commercial ，非Audit、非Big4)
畢左業5年都未到$20k，保守估計起碼30歲後先有$20k

下 我見個啲fd讀工程 fg都20k
你HD仔？

係真START UP, 係D客既角度睇係幾INNOVATIVE同HIGH TECH, 搵到水魚投資掉幾百萬(聽高層講)

但我落手做就知係搵笨柒

應該係唔同範疇

利申:bachelor, 做electronic engineering

工程都叫人工高？

讀ee 就一世低人工

利申：讀完ee, 唔做ee

ws2啦清
考到就一世

工程人工升得好慢的

起薪睇落幾好有18K
但你會發現佢5，6年後都係得2X K

係

清依家做邊行?

巴打你認真考慮下政府ws2啦

Agger 考到牌仲唔轉工咩

做ws2咪一起新都20k

唔知你間公司係唔係港資

但大部份start up係細公司

fresh grad記住唔好做港資細公司

問過lab狗未

it 做左幾年都係32.5

聽講ee係加拿大好高人工 係專業人士

點解唔做Audit 🤔

一陣GOOGLE 下先

ot啦你